水龍頭到底點拆沙隔

如題 屋企個款19水龍頭係下圖咁既款 但出水位完全無位拆

理想圖

現實

上圖只有最頂好淺色個條痕係本身有 其他都係我用鉗時唔小心整花 用左兩個鐘嘗試逆時針扭都唔得 到底係要點先拆到

我只係想裝個濾水器 去五金鋪問啲人又話無可能拆唔到
又話無工具賣 有無水電工

正常來講用手擰都擰開喎

呢隻龍頭如果用鉗拆唔到
就要用專用工具插上圖三嗰個位逆時針扭

個水龍頭陽萎咁款

佢完全擰唔開 平時個啲都得 係呢個
用鉗夾到花曬都唔得

試下順時針

你買咩牌子？
試下去潔具鋪問下

睇錯左做水龍敬

租樓....見到係大陸野

試左啦 都係唔撚得

sorry順時針先啱

順時針咁擰出黎喎
點解唔用啲紙巾或者布包住個龍頭擰，用工具擰會搞到花哂

就咁擰落蒞囉.唔得嘅水龍頭都鬼鬼地,成件換穩陣.

用牙鉗逆時針擰

係咪傳說中呢一款

正常香港潔具鋪買嘅水龍頭就咁用手係擰到嘅
但大陸野就......

search左好耐仲以為順緊叛逆鬆
有包毛巾 紙巾橡筋 都扭到穿/爛

yes

用銀仔試下

戴對防滑膠手套，徒手擰到

你可以試下攞支叉
插上去順時針擰下佢

叉fail
d窿太細

潔具鋪話無工具買 叫我自己諗掂佢 買對手套試下先

試埋都唔得 我開始懷疑個條線係假既